求下發夢後遺症嘅各位請聯絡佢地尋求安全治療

以下經杏林醒覺驗證fact check：

各位有發夢後遺症嘅

請聯絡醫護團隊尋找專業治療

如果大家唔想去公家醫院，想搵私家clinic幫手，
請tg聯絡 @angelhelp
佢地有骨科 、眼科醫生。
暫時有基金，請大家緊急時侯唔好緊張錢，去咗搵醫生治療先！！！

以下電話經 tg @angelhelp 驗證本人Google再fact check：

【緊急醫療電話】如有任何現場朋友受傷，請盡速致電 tg 或WhatsApp *杏林覺醒* Dr Kristine 4610 0186，現已有醫生接聽並隨時可幫忙進行急救。請廣傳。

唔好怕麻煩到人
救己救人

記得要搵人幫 搵信得過嘅
唔好怕麻煩

push

各位加油

真心擔心各位